0954龍翔道有黑警前後護送幾架大貨車

又想棄...?

有無手足可以跟住？
我架車過左海
有無車牌？

往黃大仙/彩雲方向
迎面見到